[潑冷水］烈士勿入

留意到成個連登都係11/6，12/6。
但股市gogogo，資金都冇流出跡象。
好似係得連登自High。